蘋果日報 國際 20200814 星期五

蘋果日報 國際 20200814 星期五

擔任拜登競選副手 首度同場出擊
賀錦麗轟特朗普「敗家」

冒認獵頭人員挖角
朝黑客竊以軍工機密

飲甲醇 漂白水當解藥
誤信武肺假資訊 全球逾800人枉死

韓推智能巴士站抗疫

泰王為新閣員監誓避談示威

=============

8小時前
擔任拜登競選副手 首度同場出擊 賀錦麗轟特朗普「敗家」

■拜登與賀錦麗進場時都戴上口罩。
8小時前
溫和派人選 共和黨難扣極左帽子

■造勢會在高中體育館舉行，現場只有傳媒。美聯社
8小時前
沒有觀眾零掌聲 更易聚焦重點

特朗普
8小時前
親中假賬戶製英語片抹黑特朗普

■特朗普宣佈消息後，官員均為他鼓掌。
8小時前
特朗普撮合以色列阿聯酋建交

■北韓黑客是近年最活躍國家級黑客集團之一。
8小時前
冒認獵頭人員挖角 朝黑客竊以軍工機密

■《狂怒》封面
8小時前
水門記者揭特朗普金正恩密函

■金正恩
8小時前
水災波及 朝核設施暫停運作

■武漢肺炎除在全球造成約75萬人死，亦令不少人死於假資訊。資料圖片
8小時前
飲甲醇 漂白水當解藥 誤信武肺假資訊 全球逾800人枉死

■首爾的防疫智能巴士站，要通過量體溫自動門才會開。
8小時前
韓推智能巴士站抗疫

■新閣員在泰王和王后面前宣誓。路透社
8小時前
泰王為新閣員監誓避談示威

=============

最Hit

31分鐘前
【打壓港台】林大輝接任顧委會主席 趙應春蘇紹聰加入成委員

15小時前
【岑建勳女兒疑企跳】岑寧童爆情緒失控真相：未見警察之前我都冇事

21分鐘前
【全民惜食瘋】Rap歌文宣洗版谷習總新政 專家：精神運動進入極端

3小時前
【街市老鼠飯堂】未見再有豬肉隨地放 老鼠曱甴繼續現身

3小時前
【港版國安法】狠批港府拘捕黎智英 特朗普：可怕事情

11小時前
秀茂坪街市檔豬肉隨地放 老鼠「開大餐」如入無人境

4小時前
【80後患癌】33歲確診晚期肺癌 四年來如常返工去旅行 醫生：存活五至十年一啲都唔奇

26分鐘前
中年漢離奇倒斃油麻地公園 警追查揭謀殺案拘兩人

9小時前
【中美角力】美國正式要求孔子學院登記為外國使團 蓬佩奧：北京大外宣工具侵校園

=============